<resources>
    <string name="app_name">Dynamic Brand</string>

    <string name="info_t">Info sulla metodologia TSR</string>
    <string name="info1">La metodologia dei Territori Socialmente Responsabili TSR® è un approccio partecipativo e co-certificabile ideato dalla rete europea dell’economia sociale e solidale REVES e adottato dalla Fondazione di Comunità di Messina. È uno strumento di costruzione di coesione e capitale sociale mirato a far convergere le politiche e le pratiche di enti pubblici, organizzazioni e imprese verso i principi in cui si riconosce la comunità locale.</string>
    <string name="guide_title">Guida</string>
    <string name="license_title">Crediti</string>
    <string-array name="name_array_like_library_list">
        <item>Realizzazione avvenuta nel contesto del Social Hackathon Umbria 2016, organizzato dall’Associazione Centro Studi Città di Foligno nel quadro del progetto Erasmus+ KA2 for Youth Generation0101 n. HR2014–HR01–KA205–007214.</item>
        <item>Quest\'opera è distribuita con Licenza Creative Commons Attribuzione 4.0 Internazionale.</item>

    </string-array>

    <string name="guide_strings">Attraverso la compilazione di un form <b>la società aderente al TSR
sceglie fino a 4 principi, definendo per ognuno un’importanza da 1 a
5 e individua fino a 9 ambiti operativi.</b>
<u>Queste scelte rappresentano la sua “identità” di appartenenza al
Distretto e saranno riflesse nel marchio personalizzato.</u>\n
    \n
   <b>PRINCIPI</b>\n\n
    <b>1. Coerenza, legalità ed efficienza</b>\n
    chi attua politiche e prassi ispirate a e capaci di promuovere vicinanza, legalità,
        trasparenza e quindi efficienza nelle azioni del Comune e degli attori pubblici e
        privati territoriali.\n\n
    <b>2. Responsabilità, cautela e sostenibilità</b>\n
     chi dà priorità ad azioni a carattere preventivo e precauzionale attuando politiche e prassi
        di sviluppo locale compatibili con le capacità socio-culturali della comunità e con il
        rispetto del principio della rigenerabilità delle risorse naturali.\n\n
        <b>3. Creatività e Innovazione</b>\n
    chi favorisce processi capaci di promuovere l’apertura delle comunità locali, di sviluppare e
        trasferire competenze, saperi e innovazione tecnologica e di attuare politiche e prassi che
        favoriscono lo sviluppo di economie eque.\n\n
    <b>4. Solidarietà sociale, equità e sicurezza</b>\n
     chi favorisce processi che garantiscano a tutti i cittadini pari opportunità d’accesso al
        lavoro e ai servizi, attuando politiche e prassi di promozione della comunità nel suo
        insieme e di ciascuna persona, nel rispetto di generazioni e generi.\n
         <b>5. Partecipazione</b>\n\n
    chi sviluppa prassi cooperative, promuovendo la partecipazione dei cittadini e degli
        stakeholders nelle decisioni importanti attraverso la creazione di spazi di informazione,
        consultazione, co-progettazione e co-decisione\n\n
    <b>6. Cura e bellezza</b>\n
     chi attua politiche integrate e pratiche mirate alla tutela e valorizzazione delle risorse
        ambientali, paesaggistiche e naturali, favorendo approcci sistemici ed ecologici.\n\n
        <b>7. Genius loci</b>\n
    chi attua e programma le proprie attività studiandone la compatibilità con le culture e le
        abilità tradizionali, spesso legate a stratificazioni millenarie fra comunità e
        ambiente \n\n
    <b>8. Semplicità e relazionalità</b>\n
     chi attua politiche e pratiche socio-economiche che sostengono e potenziano le relazioni
        di comunità e le reti di vicinato esistenti sul territorio, in un clima complessivo di
        tranquillità e benessere.\n\n
        <b>9. Autonomia</b>\n
     chi segue politiche e pratiche che favoriscono l’autonomia programmatoria e decisionale del
        livello locale rispetto al Comune di appartenenza.\n
</string>

    <string name="choose_browser">Con quale browser vuoi continuare?</string>

    <string-array name="company_name">
        <item>Birrificio Messina</item>
        <item>Fondazione Horcynus</item>
        <item>Solidarity and Energy</item>
        <item>MECC</item>
        <item>EcoGAStronomia</item>
        <item>EcoS-Med</item>
    </string-array>

    <string-array name="company_description">
        <item>La cooperativa Birrificio Messina nasce nel 2013 dalla volontà di 15 birrai disoccupati che hanno investito il proprio TFR e i proventi di una raccolta fondi per riavviare in città la storica produzione di birra.
\n\n
<b>PRINCIPI</b>:\n
1. Coerenza, legalità ed efficienza\n
2. Responsabilità, cautela e sostenibilità\n
4. Solidarietà sociale, equità e sicurezza\n
5. Partecipazione\n
8. Consapevolezza\n
9. Semplicità e relazionalità\n
\n\n
<b>AMBITI</b>\n
M_Produzioni agroalimentari
</item>
        <item>La Fondazione Horcynus Orca promuove da anni percorsi internazionali di ricerca sulle economie sociali e sulle estetiche del Mediterraneo che più di ogni altra forma del sapere umano hanno la capacità di anticipare bisogni, desideri e visioni dei popoli.
\n\n
<b>PRINCIPI</b>:\n
1. Coerenza, legalità ed efficienza;\n
2. Responsabilità, cautela e sostenibilità\n
3. Creatività ed Innovazione\n
5. Partecipazione\n
7. Genius loci\n
8. Consapevolezza\n
\n\n
<b>AMBITI</b>:\n
A_Cultura, arte\n
B_Progettazione e design\n
C_Ricerca e innovazione tecnologica\n
H_Finanza etica\n
I_Energie rinnovabili ed efficenza energetica\n
N_Archivi e documentazione
</item>
        <item>Solidarity and Energy nasce per promuovere programmi di social green economy con iniziative innovative di riconversione a basso impatto energetico. L’obiettivo è sostenere con i risparmi ottenuti forme evolute di economia civile sostenibile sul piano ambientale.
\n\n
<b>PRINCIPI</b>\n
1. Coerenza, legalità ed efficienza\n
2. Responsabilità, cautela e sostenibilità\n
3. Creatività ed Innovazione\n
4. Solidarietà sociale, equità e sicurezza.\n
8. Consapevolezza\n
9. Semplicità e relazionalità\n
\n
<b>AMBITI</b>\n
C_Ricerca e innovazione tecnologica\n
D_Welfare di comunità e servizi\n
H_Finanza etica\n
I_Energie rinnovabili ed efficienza energetica
</item>
        <item>La MECC è uno strumento di finanza etica della Fondazione di Comunità di Messina, nato con l’obiettivo di promuovere l’economia civile sui territori di riferimento delle reti etiche italiane, a partire da quelle siciliane e toscane.
\n\n
<b>PRINCIPI</b>\n
1. Coerenza, legalità ed efficienza\n
4. Solidarietà sociale, equità e sicurezza\n
5. Partecipazione\n
8. Consapevolezza\n
\n\n
<b>AMBITI</b>\n
E_Servizi alle imprese\n
D_Welfare di comunità e servizi\n
H_Finanza etica
</item>
        <item>EcoGAStronomia è il Gruppo d’Acquisto Solidale promosso da Fondazione di Comunità di Messina in collaborazione con Slow Food Valdemone, per sostenere i prodotti locali buoni, puliti e giusti.
\n\n
<b>PRINCIPI</b>\n
1. Coerenza, legalità ed efficienza\n
2. Responsabilità, cautela e sostenibilità\n
4. Solidarietà sociale, equità e sicurezza\n
5. Partecipazione\n
7. Genius loci\n
8. Consapevolezza\n
\n\n
<b>AMBITI</b>\n
D_Welfare di comunità e servizi\n
L_Produzioni e manufatti\n
M_Produzioni agroalimentari
</item>
        <item>EcoS-Med è una cooperativa sociale nata per mettere in relazione persone, associazioni, pezzi etici dell’economia meridionale e comunità. La mission è promuovere giustizia sociale e nuovi modelli di sviluppo locale sostenibile.
\n\n
<b>PRINCIPI</b>\n
1. Coerenza, legalità ed efficienza\n
2. Responsabilità, cautela e sostenibilità\n
3. Creatività ed Innovazione\n
4. Solidarietà sociale, equità e sicurezza.\n
8. Consapevolezza\n
9. Semplicità e relazionalità\n
\n\n
<b>AMBITI</b>\n
D_Welfare di comunità e servizi\n
F_Formazione\n
H_Finanza etica
</item>
    </string-array>

    <string-array name="url_company_details">
        <item>www.fdcmessina.org/index.php/pag-sezione/birrificio-messina/</item>
        <item>www.fdcmessina.org/index.php/pag-sezione/fondazione-horcynus-orca/</item>
        <item>www.fdcmessina.org/index.php/pag-sezione/esco/</item>
        <item>www.fdcmessina.org/index.php/pag-sezione/mecc/</item>
        <item>www.gas.fdcmessina.org/gas_messina/00000305_GAS_Messina.html</item>
        <item>www.fdcmessina.org/index.php/pag-sezione/ecos-med/</item>
    </string-array>


    <string name="action_reset">Reset</string>
    <string name="activity_guide">Guida</string>
    <string name="activity_generation">Genera Marchio</string>
    <string name="activity_brands">Marchi Certificati</string>
    <string name="activity_info">Crediti</string>
    <string name="activity_description"><![CDATA[Info & Contatti]]></string>
    <string name="info_more_button">Per saperne di più</string>

    <string-array name="tab_section">
        <item>Principi</item>
        <item>Ambiti</item>
    </string-array>

    <string-array name="principles_titles">
        <item>1 Coerenza, legalità ed efficienza</item>
        <item>2 Responsabilità, cautela e sostenibilità</item>
        <item>3 Creatività ed Innovazione</item>
        <item>4 Solidarietà sociale, equità e sicurezza</item>
        <item>5 Partecipazione</item>
        <item>6 Cura e bellezza</item>
        <item>7 Genius loci</item>
        <item>8 Consapevolezza</item>
        <item>9 Semplicità e relazionalità</item>
    </string-array>

    <string-array name="principles_values">
        <item>0</item>
        <item>1</item>
        <item>2</item>
        <item>3</item>
        <item>4</item>
        <item>5</item>
    </string-array>

    <string-array name="principles_weight">
        <item>0.77</item>
        <item>0.57</item>
        <item>0.60</item>
        <item>0.77</item>
        <item>0.48</item>
        <item>0.92</item>
        <item>0.35</item>
        <item>0.31</item>
        <item>0.20</item>
    </string-array>

    <string-array name="areas_titles">
        <item>A Cultura, arte</item>
        <item>B Progettazione e design</item>
        <item>C Ricerca e innovazione tecnologica</item>
        <item>D Welfare di comunità e servizi</item>
        <item>E Servizi alle imprese</item>
        <item>F Formazione</item>
        <item>G Informatica</item>
        <item>H Finanza etica</item>
        <item>I Energie rinnovabili ed efficenza energetica</item>
        <item>L Produzioni e manufatti</item>
        <item>M Produzioni agroalimentari</item>
        <item>N Archivi e documentazione</item>

    </string-array>
</resources>
